港大法律學院洩逾2,500學生私隱 受害人憂資料經內地生「送中」

港大法律學院爆出洩露學生個人資料風波。學院今午以電郵通知全院學生，指院方日前誤將一份載有全院逾2,500名學生個人資料的文件，寄至其中71名學生的電郵中。院方就事件向學生致歉，並指已成功要求其中64人刪除文件。惟受害學生要求校方就事件作出調查並以報告交代。

hku shenzhen

扮洩露

咩係「已成功要求其中64人刪除文件」
成功send email叫佢哋delete

想交心，咪無心囉

人地話刪左就信?

又會咁唔小心既
今次收左幾多錢唔小心

港大：可唔可以del 返佢？
64人：Okay

唔係學生有冇真係delete嘅問題
係句嘢本身有問題

成功出信要求delete？成功令佢哋delete？

邊個寄?果個人洗唔洗炒?

ust唔小心完hku又唔小心,下次到邊個

院長係大陸人 自己諗

直接hack入佢地電腦/搵人睇緊佢地del email啦
屌

喺outlook度㩒recall咋

誤將一份載有全院逾2,500名學生個人資料的文件，寄至其中71名學生的電郵中

除左專登 有咩可能會寄錯

專業清算師又要出場
一人一投訴去私隱公署complain 爆佢，要罪魁禍首負責

唔小心大晒，無人要負責